【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

各位巴打
中共最常用招數：分化

大家留意返及出呢啲出鬼論既Account
大部分都係之前冇出現過
提出有鬼 要捉鬼 就係要分化已經合作緊既和理非同勇武

仲有一樣野就係Facebook Post 既Comments
Facebook 有好多Account 講好多
要撤退喇 要和平喇 唔好搞散場運動 既言論

呢啲Account 通常係扮泛民支持者
佢地會Like 泛民媒體 會share Posts
但係佢地啲Post 通常冇like
朋友數目得十幾廿個 甚至有啲冇朋友
唔小心啲睇真啲 就會信左 墮入佢地圈套

勇武撚好
和理非撚都好
都要小心睇路
防止被分化

推

我都奇怪
點解今朝一起身 d口風會變哂

互聯網係重要戰場
對家做緊野
我地要提神

自己推

睇得出今次連登仔係由心欣賞販民 同 鄺神
自然係抗爭方面都會傾向和平理性非暴力
個政治風火輪已經轉返去十年前

push

咁戰略都會變架嘛，你對手黑警都唔玩暴力轉去搞形象了。你冇可能一招用到尾

Push

適當時候做適當既野

輿論戰好重要 小心網軍

有隻共狗偷偷負皮

咪又係同2年前一鳩樣

各位巴打留意呀！

推！

推推！！

希望大家吸取教訓
等啲人醒返就帶返個輿論返嚟

睇路！

出面啲post開始多網軍引戰

呢樣真，大家小心

我地識扮左膠出長輩膠圖滲入，對面都有人認真滲入搞分化。

係！各位心水清既人唔好中伏

例子？

冇錯 互聯網攻勢就係咁玩
大家記得check account
睇下咩背景

如果發現可疑人
話比共他人知
以正視聽！

網軍幾重要 睇睇今次長輩圖就知
兄弟爬山 不內鬥不督灰 各有各做

一早出左面有問題架啦佢

各有各做！
互相警剔！

文宣組一陣搵返雨革啲post出嚟警惕返網民
出面義士頂防暴，我地都要頂到網軍！

冇錯 大家都係企係前線
連登網軍一個都不能少

推推推！

唔係轉番十年前
我地已經進步咗,我地唔會再抗拒勇武,亦唔會抗拒和理非
我地既分歧係幾時打,打邊度
定係暫時和理非住先,隱而不發
好多人係覺得佔馬路有害無益,先出聲

鍵盤戰士唔係淨係進攻玩長輩圖
仲要識守
先唔會白費大家啲功勞

最緊要大家都要用腦
要理性分析某啲言論背後既動機

好多一個屌和理一個屌勇武梅花間竹咁

要捉撚晒呢啲分化撚出黎

求大家幫推！ 我唔撚掂，未訓。

今次最大嘅成功來自「合作」。我係敵對勢力，會不惜一切去破壞呢個情況。

冇撚有錯！
佢地好唔想見到呢樣野！

可以先好似依家噉不停開post話有網軍進攻，警惕啲人唔好跟啲人互屌先
我地正面攻嗰啲人會變相推post引人入
連登我地識玩，開post最緊要，要搶到頭一兩頁嘅輿論

Up

真係咪撚比啲中共網軍分化到呀
連登係大戰場
Facebook 都一樣係
好多普通人未必會上連登
只係上下FB睇news 咁
如果呢一堆人因為見到啲假泛民account
講一啲捉鬼 譴責勇武既言論而信左
咁就會少左好多支持

我地要堅定 理性

唔該巴打 要更多人睇到

推推

勿被分化 團結一至

連登網軍要守住呀！

不譴責、不篤灰、不割蓆
咁明確都有人衝出黎

收皮啦中共網軍們 屌你老母

Be water my friend

到黑警都玩扮溫馴既時候 就更加要小心
正苦擺黑警上枱
又用黑警用公關
黑警淪為政治工具

所以依家目標唔係黑警
一定要對準林鄭 對準政權

同埋唔好分化
唔好互屌
大家要體諒
我地全部人都好憤怒
烈士犧牲佢生命
我地都好心痛
因為憤怒而想再衝係無可厚非

但大家要堅持團結一致

緊記, Trump仔講明G20會同習總傾香港示威, G20之前港共唔夠膽搞野, 大家專心文宣打民意戰

太明顯啦
琴日仲大家喺到講緊團結
今朝一早就變晒喺到互屌
69都遊行完講緊留唔留都冇咁多人互屌

冇錯
就算有咩問題發生
唔好話人鬼 講下道理
我知尋晚有前線巴打有不愉快經歷
但係沉住氣 上得街 咩人都有
係真係同路人 定還是對家派人搞鳩你 要分清楚

最重要教育大家唔好再中分化陷阱，我地出到既post 實唔夠打手24小時玩

連登仔，人地民陣遊行就做咗嘢
唔好輸喺網軍到呀

感謝你
共同守護互聯戰場

訓左四個鐘都冇
一起身就見三毛開工

團結一至！
戰鬥到底！

一大朝早成個分化feel出晒嚟，唔該大家跟風屌之前諗真啲自己講的嘢有咩影響

大家有時間都可以留意返各帳號既背景
就會知道根本係一種有組職既網軍攻勢

我諗到方法
大家去返啲舊post
搵返之前啲post嘅連登戰友，回覆個留言叫佢幫手提防有網軍
時事台依家太多引戰post
要直接去搵返啲可信嘅人！

大家都開下post捉醒同路人
佢地人手資源一定好多
成個facebook 都好多呢啲鬼兵
不過都要盡做

唔係淨係五毛識洗版
推上去俾岩岩起身既人睇

sad

我地識打輿論 人地都識洗太平地

成晚忙過不停呀！
要守住呀！話比身邊每個人知 中共網軍已大舉進攻！

昨日仲咁團結，今日頭幾個都分化

冇錯
你唔覺意屌錯人
本身同路既又會受你影響
一傳十 十傳百
唔錯睇小每句說話既影響力！

守撚住呀巴打！每分每秒 都係輿論戰場！

推 不分化

pishh

推到上熱門

唔可以俾網軍得逞

對方係大規模集團式
我地要堅守陣地

和理非同勇武都係為香港
各有各做 不分化不督灰

推呀
尋找自己崗位
對抗每個分化言論！

要衝要上嘅應該set個合理deadline公開要求林鄭回應先
岀師有名

去返之前長輩圖個post拉人嚟支援
佢地應該信得過

欣賞販民同鄺神係因為當勇武俾狗搞俾啲後勤野煩個陣有個和理非嘅人幫我解決
唔係淨係要和理非 和理非可以發下聲明要政府點點點如果唔係就會去政總/立法會/禮賓/政府有盈利嘅地方去佔領到時勇武就會去佔 咁先係各有各做

巴打得閒一齊係唔到post 留言叫人留意！

我都要一陣先得
依個幾鐘要靠其他巴打先

勇武行動每次都會損耗唔少手足，所以要揀重大日子先可以搞。

但係大家要keep 住文宣，無論係聯署，投訴同長輩圖都要繼續，匯聚民氣，先有資本比勇武撚適當時做野，而且可以等啲保皇黨為左選票唔敢搞咁多小動作。

我尋晚5點唔瞓努力阻止分化撚

點撚知8點醒來分化撚已全面搶灘

中共 林鄭最開心 反攻成功

呢期上東森，中天d fb
下面d留言內容
風向係支持統，支持一國兩制
一d都唔似係台灣本土人

冇人覺得呢個post 入面啲人好撚奇怪？
好多都係新ac 或者以前回過啲post 都已經係柒下柒下

繼續努力 巴打
佢地未贏

未贏架
唔好臨天光瀨尿
香港呢鋪輸唔起

真係整個post. 教教
如何分假acct
應對假acct

不撒退，但要轉場

其實難搞
唔少人都真心左

推！呢一仗唔可以輸！

當然我地唔可以排除有啲正常account 都加入討論鬼

各位巴打必須留意
一定要睇清楚某啲account
唔好唔小心跟左佢地口風
造成極大破壞

執住林卓廷1句 5:0 同唔知乜七on9群組

就想輸哂2星期103萬 200萬人遊行嘅子彈
輸哂十日來嘅大團結
同烈士嘅死

中共最開心見佢哋倒轉槍頭

依班分化撚唔係無腦唔睇大局

就係黑心 要落地獄

推到置頂
大家如果見到唔該幫幫手提醒其他人，唔好俾三毛引導到互屌分化，唔該！

Push !!!!!!!

係 果個post好有問題

岩

如果你在現場

叫班兄弟和平撤退
佢地已經俾港共警犬抹黑成暴徒

推 唔好比分化撚發揮作用

冇錯
呢兩類既人士已經FACEBOOK 開始做野
初時睇唔覺，之後就開始講要返工呀﹑都係俾你地搞爛啦，X街!之類既廢話

一日未令政府撤回都唔好捉鬼內鬥
唔可以分化

唔該巴打！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

有不滿就更加唔可以嬲要講！

巴打，大家小心啊
既然係水軍 一定有收錢先做野，大家唔好再做cd rom啦，每人一句得閒就覆下，起碼可以要佢地曬多d精力先帶到風向，前線人員一定係有堅持先會繼續留低，要既未必好好既建議 ，起碼起碼大家一句句支持可以令我地更堅定。
就算前線做錯左決定，例如令中間派反感，或者污名化都好。我地好需要大家一種 就算做錯 連登都有能力令大家行返岩既感覺 ， 我中文差， 不過我係真心嫁 多謝大家（躬恭）

各司其職呀各位
記住今次係
女權 基督徒 和理非 本土勇武嘅合作戰
要睇清楚先好屌
已被滲透就要更加睇清楚

中共係靠分化起家
佢係靠內滲攞國民黨人
如果唔係邊會有清黨事件 逼到蔣介石咁做
之後侵華一直內滲加招攬農民㗎
發得大都係咁

所以咪唔記得

切勿分化

推

各位要堅定認清目標！

人地收錢做野
我地為公義做野
我地唔會輸！守住呀！

已有2隻負皮中共狗

大家睇路
三毛特色係咩？ 係唔停得呀 收錢做狗
佢地要磨到最後 我地同佢磨得更後
槍口對外 大家加油

同呢啲人講多句就知佢地咩用意！
大家睇路！

推推推推推！

Pish

夏慤道勇武大佬們請入嚟聽下細佬一句

5:0就算講錯
就算林卓廷唔啱

使唔使又屌哂成個泛民乜乜柒柒攞光環

依班pk口講想嬴

其實想我哋輸哂十日來嘅累積人心同籌碼

中共林鄭開心死

推
訓醒唔夠半日啲風向已經周圍吹

利申5毛死全家先
我只能話而家佔嚟意義不大
人太少無咗聲勢
其實可以學黃背心打遊擊
無必要死守
唔佔夏"確"道咪佔過第二到
ps唔識打字屌細力啲
ps2而家警犬談判磚家敗走，所以輿論應該可以頂多陣

泛民／和理非／本土／勇武撚
依家同樣受分化言論攻擊
大家要睇清楚人地講既野同背後動機
勿信流言
提防分化

真係唔想好似五年前咁每一次大家付出左好，今人仲要有人付出生命，之後個運動比人搞散

網絡分化只喺催化劑
之前目標只有一個就喺撤回條例
但而家突然多咗推翻政府/真普選/國歌法/明日大愚
未必能夠再咁團結咁多人

而且市民步伐未必行得咁快
所以而家大家要團結
而家衝立法會未必有用
要俾更多人知道反對國歌法/明日大愚
需要《大聯盟》發動第二次長輩圖攻勢

勇武有勇武嘅好
但唔好在於一時衝動
而家有大量網軍、鬼搞分化。
我地要喺佢地投放資源嘅時候撤退
重組下一波攻勢
免得白白送頭

推呀

已經奶緊野 民眾聚起來嘅力量 最容易就係被分化
無人主導 全憑目標一致，自願出征
當對手出手 轉變時 好多時都會各有想法互相猜忌
缺乏領導同流程

咁真係有啲人係完全和理非ga ma. 就好似勇武都會有自己一套睇法la.

呢家係打輿論既時候
因為我地已經比人打緊！
守唔撚住！

當然市民應要前往金鐘三罷！

一早教咗大家唔好捉鬼
因為係捉唔到
有邊一次係捉到？

對家就係睇中呢樣野
特登搵啲人帶起鬧和理非／勇武既言論
去引一啲無細心思考過既人跟佢地口風！
繼而引起更大波對罵！

提醒身邊每一位
提防分化論
大家都可以開多啲post講

堅守網路陣地！
提防共狗分化！

推 仲未訓過 就死
求巴打幫推

咁快就忘記槍口一致對外
又對返自己人
唔係蠢就係黑心

推⋯⋯ 大家都要睇到

無錯呀 鎗口要對外呀⋯⋯

啲人又話唔使領導喎

過份嘅理想主義

好心睇多d中共歷史裝備自己

熟讀中共分化招

CD-ROM請出聲 一人一句淹死惡毒分化大軍

求幫推

大家屌林卓廷還屌林卓廷

中共分化係好撚勁，當年國民黨咁多間諜部門都俾共產黨分化到倒戈
最著名分化成果就係西安事變，當時國民黨只需要一個月到就可以打死共狗，但就輸喺分化上...

中共最叻玩呢樣
等你地不攻自破

國民黨d特務組織俾共產黨滲透哂

推 我地已經再無本錢分化

班黑京唔見晒

咪上網做網軍囉

咁係現場 唔俾勇武攔路 唔俾勇武霸路 要求放巴士行 因為勇武衝路 所以夾手夾腳㩒佢地係地下 影佢地大頭相 同埋有勇武燒垃圾桶 然後夾手夾腳夾左放火ching走個人 又係邊隻網軍

只要我哋擺脫唔到中國人內訌嘅DNA，歷史只會不斷重現
我哋一定要學法國同韓國咁，進可攻退可守先有用

唔係冇可能
正如我地食個飯屙個屎
都一路上連登

如果上連登講幾句出幾個post就分化到我哋的話，果d網軍未免太天真了。相反今次事件反而團結到香港人，我相信大家都係唔信錯判形勢，先出現一d相反意見。不過當然大家警惕一下都係好事，香港人加油!

好撚多新acc

我早已擺脫

絕不想內訌

對唔住師兄🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️錯手比咗負評

我絕對明白 我絕對同情
有義士遭受到呢啲對待
冇人想見到咁樣

呢班會指罵你既人
我會覺得大多數係佢地腦部發展得唔好
係雨傘果陣我係最前拎木盾 著盔界果啲
日日前行過路過都要比人屌 又鬼又搞事乜乜柒柒 屌你老母難聽過粗口
條氣係好撚唔順 因為呢啲人永遠唔會知道係點樣暴力對示威者
我地係前面食棍擋 但係就你比你地屌
冇錯係好撚嬲
但係我覺得 我地要沉撚住道氣
我地要控制返我地既情緒 有一個絕對清晰既頭腦
當我地身心合一 先至可以真正運用到身體每一部分 以意識帶動每一吋肌肉
咁樣上到前線 先可以有更清晰既表現
尤其係依家 再有大形衝突 唔知佢地會拎咩出黎用黎射鳩你
依家進化到已經講緊係會死 所以要絕對清醒 放下情緒
有啲人佢係唔明你就係唔明你 有啲人個頭腦只係簡單到同建制阿叔冇分別
只係叫做好啲 呢班人鍾意泛民果一套說法 一時洗左腦未改變到
所以做咩都只能小心去做 要絕對謹慎
出得黎 咩都會發生

ptt呢排都好多網軍、所以佢地依家會show個IP出黎

我絕不建議連登出IP因為太危險了、但有無其他辦法（eg出國家名）等大家可以提防下？

定依家三毛都係香港IP？

的而且確可以留意到時事台既風有啲奇怪
睇得出係一種短時間完集攻勢
尤其係深夜

香港都有大量應該

up

好眼訓 但係香港咁樣 唔想訓

希望你明我 我怕我1999

勁撚多平時冇乜發言嘅account叫人退

就係！

不分化，兄弟爬山！

每逢深夜就係洗太平地嘅時間
唔只尋晚係咁，發生後嘅每一晚都有

火雞姐會唔會都係用呢招?
佢話反送中， 但問題呢啲咁冇同理心嘅人， 一定唔會係呢個立場㗎喎!

定益話有其他目的

你見蘋果live立場live，深夜時間都係勁多三毛洗chatroom

推，之前非建制分裂，結果咪係建制坐享其成，焦土又好白票又好，完全係幫建制助選

唔好睇少大陸維穩部隊

從來無睇小

焦土最黑心
自己住緊嘅地方焦乜柒

無撚腦

我明 但我都好痛苦出過去嘅人都知 現場決策唔係鬥合理 係鬥大聲小至留幾多條行車線 佔唔佔龍和 應唔應該搬鐵馬到應唔應該掘磚掟都係講鬥大聲 由奇尋日大聲嘅係和理非

真係好痛苦 咁耐以黎都無俾警察㩒過 竟然係俾自己友㩒 我真係覺得好羞恥仲話自己俾人收左錢 但望一望話你收左錢個啲人係咩人 係個堆連口罩都無帶 仲帶埋個b出黎自拍影相個堆素人 說好的不篤灰不割蓆呢 分分鐘今次係佢地人生第一次行出黎 黎到夏殼唔知頭唔知路就跟住其他人嗌

你一係話俾我聽佢地唔係和理非 如果唔係 勇武同和理非究竟仲有啲咩合作空間?

太多呢啲蠢閪⋯⋯
香港就係咁撚悲哀⋯⋯

另外ptt都捉緊一d同一個IP有幾近十個以上AC、一次過BAN 9曬佢地

我唔知呢面實際上可唔可行、有無人知道做唔做到？

一直比三毛洗失敗mode我擔心會影響到一d中游OR攰既手足

正評左 推
唔可以再衰埋雨革既野

加油呀 香港人

今朝多左互屌post

真係咩妖魔鬼怪出曬黎

煽動到你情緒去屌人先係鬼呀！！

你唔同意對方都唔好屌佢地
fake news，無source的消息都唔好信

希望大家繼續保持香港人的智慧
加油

推！大家睇路

讀

變陣！

學急救，搵義務律師幫義士
真係要衝時拍片影狗，留證據

始終撐修例班人都係低等無腦人
佢地最on9就係好容易做d on9野
當佢地做on9野時，集中火力派鬥佢地 (文宣部繼續努力)

我地呢邊做好不篤灰，勇武和理團結，派鬥班共狗
唔好輸輿論

BE WATER MY FRIEND

推
長期置頂吖

推呀
停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。

得罪講句，我已經知道百萬人遊行和平散去的秘密。

大專學界應該成立反送中學界聯席搶奪媒體話語權，民陣已經準備收皮，得學生畀人告緊暴動先仲有人理，唔公開設死線就磨下磨下咩都無晒。

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

不篤灰！各有各做

除左小心,有無辦法可以好似長輩圖咁反擊佢地？

pish

連登仔見慣晒三毛五毛分化手段啦
重係以前封建思想咩
中共網軍想係兒登呢種智識份子集中地搞分化，簡直白痴行為

我都好想知下面開割蓆post嘅係咪三毛，搵人答下我

小小推

多謝幫推

你玩膠時人地都用返相同招數

佢地最叻係玩呢樣野 呢幾年玩到我地死死下
依家巴打們要大舉進攻了！

都係個句 政府一犯錯 就名正言順去

即係人地賣慘賣小強，我地冇理由加一腳落去畀子彈，用下間術先係正路

記得一定要團結呀各位巴絲打!

連仔快做野

可能系AI

團結一致！

要提高民智，自發分析

IT野細佬唔識
只係知佢地好大規模！

PUSH

係，同一批人來

推撚爆

推 ！ 大家要集中諗621呀

621 621 621 621 621 621 621 621

推呀推 讓這post推～